#  Projet du Mercredi

Application web développé par le Groupe **Zougarh - Masson - Fremont - Malinge**  dans le cadre
du module de Professionalisation.

# Mode d'emploi

  - Démarrer les serveurs WAMP/MAMP (définir le chemin d'accès de WAMP/MAMP à ce répertoire)
  - Créer une base de donnée nommée exactement *gallery_photos*
  - Dans un navigateur : http://localhost:8888/src/
  - Cliquer sur le bouton " Réinitialiser la base " pour charger les données par défaut
  - Naviguer sur le site librement